\documentclass[12pt,spanish]{book}
\usepackage{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{etoolbox}

%accent "char" “char”

\usepackage[b6paper]{geometry}

\usepackage[cmintegrals,cmbraces]{newtxmath}
\usepackage{ebgaramond-maths}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{enumerate}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[noabbrev,nameinlink]{cleveref}

\usepackage{booktabs}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{rotating}

\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{3}

\usepackage{graphicx}

\makeatletter
\renewcommand\paragraph{%
    \@startsection{paragraph}{4}{0mm}%
       {-\baselineskip}%
       {.5\baselineskip}%
       {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\makeatother

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\fancypagestyle{main}{%
\fancyhf{}%clear all headers and footers
\fancyhead[CE]{\scshape Manual de Teoría Constitucional}
\fancyhead[CO]{\scshape Profesor Felipe Paredes}
\fancyfoot[CO,CE]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand\footrule{\centering \begin{minipage}{5pt}
    \kern 10pt \hrule width 3\textwidth 
\end{minipage}\par}%
}

\fancypagestyle{plain}{%
\fancyhf{}%clear all headers and footers
\fancyfoot[CO,CE]{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}%header rule invisible
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}%header rule invisible
\renewcommand\footrule{}%
}

\appto\frontmatter{\pagestyle{plain}}
\appto\mainmatter{\pagestyle{main}}

\title{Manual de Teoría Constitucional}
\author{Profesor Felipe Paredes}
\date{}

\begin{document}

\pagestyle{empty}
\maketitle
\clearpage%

\frontmatter%
\tableofcontents%

\mainmatter%
\input{cap01/cap01}
\input{cap02/cap02}
\input{cap03/cap03}
\input{cap04/cap04}
\input{cap05/cap05}
\input{cap06/cap06}
\input{cap07/cap07}
\input{cap08/cap08}
\input{cap09/cap09}

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{main}

\end{document}
